blackpink是咪撈唔掂借美國發展為名搵鬼埋單

不過呢段live jisoo對腳正到癲

第一次同意你
又白又滑又直, 正撚到

我願意接收阿秀

韓國演唱會要賣到2000won一張，梗係去外國發展啦

橫掂都唔多想撈，快啲嫁咗佢好過啦

你估呀豬呀狗都去得美國發展咩,傻仔

佢地有後台就得啦 你估個個都好似bts咁要靠實力先去到咩

JENNIE個樣腫到

唔識分名 不過係咪得我一個覺得白銀色裙條女跳得好撚hea

真唱？

樓主夠啦，戇鳩鳩咁樣好咩？
人地BP歐美，外國紅到癲

其實係撈得掂先會去歐美發展 唔紅真係夠膽開演唱會咩 唔怕蝕錢㗎你估

G chi blackpink